其實車仔唔罰Kepa停賽係好事

下場沙利可以開波5分鐘就換走佢 撚鳩佢之餘仲可以挽回面子

Kepa咪又係賴死唔走，沙利只會柒多次